{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58901&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때광주백운점"
    },
    "text": "ヨギオッテホテルは顧客に価値を提供するために核心価値を重要視しています。 このホテルは、今までにない最も清潔で親切で合理的な価格のホテルです。 トルゴゲ駅から車で0分、光州公園から車で7分、光州ワールドカップ競技場から車で0分の距離に位置しています。 チェックインは日~木曜日は8:00から、金曜日、土曜日、祝日、祝日の前日は20:00から可能で、チェックアウトは常に2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙と喫煙を区別していません。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で購入でき、駐車は無料で利用できます。 宿泊客にはフロア別に共用浄水器と電子レンジ、飲料自動販売機、コーヒーマシン、モーニングコールサービスが提供されます。 客室には炊事施設がなく、予約が不可能な場合には早い時間内に連絡して案内を受けることができます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ホテル情報は変更される場合があり、その画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "トルゴゲ駅から車で0分です。"
        },
        {
            "question": "光州公園へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "光州公園から車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "光州ワールドカップ競技場へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "光州ワールドカップ競技場から車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "日~木曜日はチェックインは8:00から、金曜日、土曜日、祝日、祝日の前日は20:00から可能です。チェックアウトは常に2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙と禁煙を分けていますか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙と喫煙を区別していません。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシはホテルで提供されていますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊客にはフロア別に共用浄水器と電子レンジ、飲料自動販売機、コーヒーマシン、モーニングコールサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室には炊事施設はありません。予約が不可能な場合には早い時間内に連絡して案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊客は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証していますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 550
    }
}